組團下年去俄羅斯睇世界盃同食俄妹

團費$5000
機票，波飛，食宿，俄妹自費
有興趣請留名

1.
2.
3.
4.
5.
6.
7.
8.
9.

咁團費包咩

食咩俄妹 季尾你都餓死左啦

搞手精神費

好抵 即報

抵到 即報啦

=.=

團費$5000
機票，波飛，食宿，俄妹自費
有興趣請留名

1. 毅進星
2.
3.
4.
5.
6.
7.
8.
9.

羅宋湯